C朗點名5位青年球員 未來會震撼球壇

Tip五個衰三個 C朗成新一代「燈神」？

C朗當時第一個點名嘅就係有挪威神童之稱嘅馬田奧迪加特：「我見到而家好多年青球員嘅技術都好出眾，就好似奧迪加特咁，佢只有16歲，但已經好出色。」不過奧迪加特經過三年後只係喺皇馬一隊上陣過兩次，今季仲被借咗去海倫芬。

其餘四位有被C朗「欽點」嘅仲有前曼聯翼鋒迪比、夏薩特、保羅普巴同埋尼馬，不過除咗夏薩特同尼馬之外，其他三位球員近年嘅發展同表現似乎都只係一般，睇嚟C朗嘅「燈力」同比利都不相伯仲。

又反普巴

奧迪加特...太細個去皇馬真係嘥晒

疤個哈利路域都吹到當年上天
已家又係踼唔起

當時姐係幾時？

Nigger6 只會同巴洛迪利一樣

神童都廿歲 即四年前

而家外借咗去海倫芬吸下經姐
佢而家先19歲 好難咁快判斷嘥唔嘥喎 你估個個都麥包皮咩

未燈到變艾度個種已經算好

當年獌迷吹捧嘅新球王 贊奴沙 成就如何？

係皇SO踢得唔差呀

c朗真係識波就唔敢話自己史上最佳啦

養和b同Lingardinho呢

樓主=專業c朗hater

條on9仔搞埋d咩 豪門巡迴一周 隊隊都是訓

最後去左皇 咩機會都無

小時了了

C朗 美斯 當年20歲到已經勁到痴線

c朗插水勁到痴線

Depay 波底腳法技術係真心勁
純講技術 呢4個無撚錯喎
發展順唔順暢 就 睇唔到啦 大佬
仲要講 環境 際遇 夾唔夾隊波 傷病

連加特先真呀，咩奧迪加特都唔入流

兩個都好似係態度問題

安察洛堤：皇馬簽入奧迪加特只是公關手段！

佢荷甲youtube j 片睇到眼花
因為全部都係推一下屈first step之後射，全程幾秒之後就下一個鏡

我真係睇唔到有咩咁高技術
一去到水平高既大家身體質素都咁上下又點會比你屈

巴有個韓國美欺呢